霆鋒獲霍士再續「鋒味」 東方：以色列常槍戰 霆鋒搵命博

謝霆鋒去年獲米芝蓮頒發百年以來第一個「米芝蓮之友」榮譽後，再次衝出國際，將與美國霍士（FOX）電視合作炮製英語版《鋒味》，據知節目製作費逾1億港元，霆鋒更將遠赴以色列取景，由於當地政局持續不穩，更時常爆發槍戰，霆鋒今次認真搵命博！

男神謝霆鋒主理的真人騷節目《12道鋒味》由2014年起一連三季都大受歡迎，去年更獲米芝蓮頒發百年以來第一個「米芝蓮之友」榮譽。據知霆鋒更上一層樓，獲美國霍士電視垂青，邀請合作炮製英語版《鋒味》，成為霍士2017年的重頭節目，而節目將於霍士頻道及國家地理頻道（National Geographic）播放。喜歡挑戰自己的霆鋒一向膽識過人，據知今次更將冒生命危險，遠赴政局動盪的以色列拍攝，因當地不時發生槍戰，故霆鋒今次認真搵命博！

親自主理晚宴菜式
霍士電視前日及昨日在峇里舉行主題為「East meets West」的晚宴，除了霆鋒獲邀出席外，同場還有多次奪格林美獎的美國歌手Michael Bolton、霍士電視總裁Zubin Gandevia、選美出身的主持Cindy Bishop、著名探險家Albert Yu-Min Lin，以及霍士電視其他頻道的VIP嘉賓等。席間除了宣布是次合作計劃外，霆鋒亦獲邀以大廚身份設計三道菜式。

Sichuan Samosa（左）
霆鋒除了設計三道菜，還親自監察上菜的每一個步驟。

咩世界

唉 丟臉丟到去全世界
fucking chinese

柒都算
重要柒出國際

有冇人預測到佢下一樣玩既野係咩

好快又有潮聞

等睇佢紅過 gordon ramsay

屌 扮扮下 扮到鬼佬以為係真既 咩世界

生食杜鵑花

正想講

丟撚哂香港人架

留名等睇俾Gordon Ramsay等名廚串

真係可以我來逢!

訓左唔知，佢幾時變左大廚

沒有嘗試過的人生

我一直都唔明佢好人好者做咩走去煮野食
拍下戲唱下歌咪幾好

估唔到係用廚藝衝出亞洲

扮扮下 竟然成真

好癲

佢住嗰三兜嘢……

乜嚟架？

以色列有乜咁危險

又燈到人上神枱
高燈連燈仔係好野

哭是沒有用的

沒有試過的人生，我都想試試

當笑話看

渣車？

揸

he knows crying is useless

到會啲拼盤都仲靚過嗰三兜嘢

他知道
哭是沒用的

面對槍戰
一出呢招
啲中東佬即刻嚇到賴尿趴哂喺度求大人饒命

關撚事咩on9

根本有錢+靚仔
就係可以黑白顛倒
廚房廢人都格硬捧上大廚之位

好期待佢同gordon ramsay中西合璧合作

應該扮識字，寫下書法、拋下書包咁

真係做你唔到，生得靚仔真係好

我來煮

世界級明星

霆鋒：依家係咪教識徒弟無師父

以色列有幾危險呀

霆鋒同其他明星既分別係霆鋒做咩柒野 永遠有人欣賞

香港之光

以前係外國學廚，啲鬼佬呀sir話
Gordon Ramsay條垃圾都出到名有無搞錯
我而家終於明佢係咩心情

吹到好危險

在以色列

他知道，蒸，是沒有用的。

邊個阿sir咁巴閉 gordon ramsay都屌

以色列幾可成日槍戰 最盡咪以巴邊境食幾粒迫擊炮
去敍利亞煮餸先講危險啦

唔識分勁唔勁, 但佢個別clips都有柒俾人屌

記得有條西班牙炒飯又加青豆, 又肉同海鮮一齊落

youtube comments 好壯觀

Israel 除咗 Gaza附近同埋俾 israel搶咗嗰半個耶路撒冷區之外都冇乜危險喎

繼續吹

證明整個飲食節目界，都係沽名釣譽

去gaza 示範用榴彈炮起爐炒餸?

佢唔係話自己手有事，唔再煮咩

他知道，哭是沒有用的

可能佢去Gaza取景掛

我諗會好似有套卡通咁，一打仗就拎支結他出去唱歌感化人

不過佢就拎鑊鏟

佢高傲，但係宅心仁厚；佢低調，但係受萬人景仰；佢可以將神賜畀人嘅火運用得出神入化，做出堪稱火之藝術嘅超級菜式！究竟佢係神仙嘅化身，定抑或地獄嚟嘅使者？無人知，但係有一樣嘢可以肯定嘅，每個人都會畀一個稱號佢－食神！

五成半熟

到底發生咩事

幾時練到菜刀擋子彈

去完以色列，會唔會講到佢打完isis返黎

如果我無估錯佢下一步應該上太空煮野俾外星人食

要用炸

以色列仲安入過美國

以色列根本係美國殖民地

what the fuck
FOX做乜咁on9啊
一陣請埋啲真係有料嘅大廚做guest就有排笑啦

等睇鬼佬牌子廣告雜誌加恥笑！！！

型喎！

拎碟肉去比班軍人食，感化佢地
咁就變神作記錄片

去以色列都危險

靚仔真係大撚晒

唔係水晶膠加雙氧水我會了到隻字出黎？

榴彈炸牛肉
機槍撕雞

屌，有聲

都唔明你班人咩心態
咩都諷刺一餐
人地成功又唔抵得
因為咩？因為現實你只係生活既奴隸？
香港人好心就支持下香港人啦
成日葡萄人把撚呀
了解下佢既心態、出發點、目標
同地你自己做唔做到先再串人啦

傻閪

你真係冇改錯名

少林功夫mix煮飯

留名睇炒車

你老母教係無point鬧人？

幼稚蛋

五成，半熟

又唔係俾你地睇，俾大陸人睇架

你話你係李小龍、甄子丹呢啲就支持姐
而家le mon係拎住香港個名出去丟我地架喎

書法大機會過揸車

用生命燃燒的菜色

再撈埋IT

最後一炮，霆鋒對武裝分子說：「我來炸！」武裝分子看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

咖哩角 炒飯 白飯

屌痴線

屌今獲真係7出國際

他知道 爆炸是沒有用的

書法梗係唔得啦，一睇啊睇得出掂唔掂，而家煮野唔同囉，難食到死都睇唔出

假膠都上到位

有無人翻譯哭是沒有用的篇文貼去美國個邊

有無人可以張佢煮野食相key落本times到

成龍陳偉霆謝霆鋒有料都比香港人反

source?
好似好流wo

好撚心咁垃圾就收收皮先

你講神仙都算了，地獄關我乜嘢事呀？

請d臨記專家返嚟讚下
加埋d大陸觀眾欣賞d字睇到喊哂
應該可以呃到人

遲下扮槍神

愈笑愈紅

又中 越反就越紅

感謝笑話提供

由你地班港豬慢慢屌
佢就愈反愈紅

認真唔明點解會有人睇
on9大陸人就話啫 盲嘅都見到條友無料
啲鬼佬做乜9 係咪多左funding要9洗左佢

廚藝外交

唔好話自己係香港人就得
中國人中國廚神

事實上，霆鋒精通兩文三語，在幕前發展之餘亦擅長下廚，出道20年以來有強大的粉絲群，故他可謂是外國品牌進軍內地、以及內地品牌衝向國際的橋樑，而今次衝向國際亦是《鋒味》的一大里程碑。

廚藝界香港

最困難既地方係鬼佬張台太高佢扮唔到烏低身

是咪咖喱角同揚州炒飯黎

以為係改新聞